試過幾耐冇屎屙？

有屎就屙
冇屎屙就唔理
但呢排諗諗下都好耐冇屙屎
差唔有成個星期多
真係好想屙屎

成日有屎屙既人跟本唔會明
冇屎屙既人係有幾咁想屙屎

有時唯有氹下自己
因為女神唔屙屎
唔屙屎就係女神咩唔通？
屌 究竟幾時有屎屙？

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

on9